張慧儀、姚樂怡、劉綽琪、黃泆潼、吳文忻、鍾麗淇、陳霽平、康華、梁雪湄、徐子淇

我要陳霽平 除子淇。 人靚，學歷高，英文勁，又無姣味

加埋有冇成千歲

張

正過食家個班陳貝兒多多聲

以前d人覺得露身材係cheap
如果佢地喺連登時代出道，有d應該會紅

劉綽琪宜家神神化化